TOKEN	NE-COARSE-LIT	NE-COARSE-METO	NE-FINE-LIT	NE-FINE-METO	NE-FINE-COMP	NE-NESTED	NEL-LIT	NEL-METO	MISC
# hipe2022:original_source = data/preparation/minireference/de/retokenized/Wecklein1894_0007.xmi
# hipe2022:license = CC-BY
# hipe2022:language = de
# hipe2022:document_type = commentary
# hipe2022:document_id = Wecklein1894_0007
# hipe2022:date = 1894-01-01
# hipe2022:dataset = ajmc
# hipe2022:applicable_columns = TOKEN NE-COARSE-LIT NE-FINE-LIT NE-NESTED NEL-LIT MISC
# ajmc:version = v0.2
# ajmc:title = Sophokleus Aias
# ajmc:publication_place = München
# ajmc:publication_date = 1894
# ajmc:page = 7
# ajmc:author = Wecklein, Nikolaus
bald	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Spähe	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Urheber	O	_	O	_	_	O	_	_	_
feſtzuſtellen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bedeutung	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Zweck	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
That	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auszukundſchaften	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Damit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
beginnt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Handlung	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Schon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Homer	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q6691	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vgl.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
beſonders	O	_	O	_	_	O	_	_	_
H	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
196	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ff.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
P	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
634	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
H	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
288	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
N	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
312	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
f.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
find	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Grundzüge	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Charakteriſtik	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Helden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vorgezeichnet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sophokles	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q11950683	_	_
find	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dieſe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Züge	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zur	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Entwicklung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kataſtrophe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zur	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ethiſchen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Motivierung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Untergangs	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
herrlichen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mannes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
geſteigert	O	_	O	_	_	O	_	_	_
einerſeits	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eiferſüchtigem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ehrgefühl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
andrerſeits	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vermeſſenheit	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſtarrſinnigem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Troy	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
maßloſem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Selbſtgefühl	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ohne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sinn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
für	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Schranken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
menſchlichen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Daſeins	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gottheit	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mitwelt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſetzt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Dafür	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sophokles	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q11950683	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Intereſſe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
abzuſchwächen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Spröde	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Schroffe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Charakters	O	_	O	_	_	O	_	_	_
durch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
liebenswürdige	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Seite	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zarte	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gefühle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Zuneigung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Freundſchaft	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Verhältnis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeiner	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gemahlin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tekmeſſa	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q10796858	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeinem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sohn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Euryſakes	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q1378566	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeinen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mannen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeiner	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Heimat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeinem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vater	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Telamon	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q331327	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeiner	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mutter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Eriböa	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q1295435	_	_
gemildert	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Eine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Homeriſche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Überlieferung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
iſt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Streit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Waſſen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Achilleus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q41746	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tod	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Folge	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dieſes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Streites	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
4	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
543	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ff	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
weitere	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ausſchmückung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nähere	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Motivierung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dieſer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sage	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſowie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Selbſtmord	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
ge	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hören	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nachhomeriſchen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Epos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
an	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Äthiopis	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q410483	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Arktinos	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q554683	_	_
von	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q554683	_	_
Milet	I-pers	_	I-pers.author	_	_	B-loc	Q554683	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
um	B-date	_	B-date	_	_	O	_	_	_
770	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	_
v	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	_
Chr.	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
entſteht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ein	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kampf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Leiche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Achilleus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q41746	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
trägt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Leiche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
davon	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
während	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Odyſſeus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q47231	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Feinde	O	_	O	_	_	O	_	_	_
abwehrt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Leichenſpielen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
werden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Waſſen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Achilleus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q41746	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeiner	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mutter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Thetis	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q184437	_	_
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Preis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ausgeſetzt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Odyſſeus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q47231	_	_
bewerben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
darum	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Man	O	_	O	_	_	O	_	_	_
überträgt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mißliche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Entſcheidung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
troiſchen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kriegsgefangenen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
angeben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſollen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
beiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Troianern	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mehr	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Unheil	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zugefügt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
habe	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Dieſe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nennen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Odyſjeus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q47231	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gekränkte	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
zieht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zurück	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erſticht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
am	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nächſten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Morgen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
feinem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Schwerte	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
In	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
„	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kleinen	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q2087365	_	_
Ilias	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q2087365	_	NoSpaceAfter
“	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Lesches	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q2486846	_	_
von	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q2486846	_	_
Mytilene	I-pers	_	I-pers.author	_	_	B-loc	Q2486846	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
um	B-date	_	B-date	_	_	O	_	_	_
660	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	_
v	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	_
Chr.	I-date	_	I-date	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
belauſchen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Späher	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Streit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Waffen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ausgeſchickt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
werden	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Urteil	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Troianer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auszukundſchaften	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zwei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
troianiſche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jungfrauen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
über	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Verdienſt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rettung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence

# hipe2022:original_source = data/preparation/minireference/de/retokenized/Wecklein1894_0016.xmi
# hipe2022:license = CC-BY
# hipe2022:language = de
# hipe2022:document_type = commentary
# hipe2022:document_id = Wecklein1894_0016
# hipe2022:date = 1894-01-01
# hipe2022:dataset = ajmc
# hipe2022:applicable_columns = TOKEN NE-COARSE-LIT NE-FINE-LIT NE-NESTED NEL-LIT MISC
# ajmc:version = v0.2
# ajmc:title = Sophokleus Aias
# ajmc:publication_place = München
# ajmc:publication_date = 1894
# ajmc:page = 16
# ajmc:author = Wecklein, Nikolaus
möchte	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
εὔρινος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Nebenform	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
εὔοις	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
βάσις	O	_	O	_	_	O	_	_	_
worin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὸ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
εὕοινον	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erkennen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gibt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oft	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Epitheta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Perſon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Handlung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
übertragen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
werden	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lakoniſchen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hunde	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jagd	O	_	O	_	_	O	_	_	_
im	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Taygetos	B-loc	_	B-loc	_	_	O	Q515809	_	_
dienten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
werden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſchon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pindar	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q134929	_	InPrimaryReference
Fragm	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
83	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
treffliche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Spürhunde	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gerühmt.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
10	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Epitheton	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ξιφοκτόνους	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vertritt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stelle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aîñuari	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
στάζων).	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
18	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὅτου	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
μάϑῃς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
D	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
i	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſage	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mir	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
was	O	_	O	_	_	O	_	_	_
du	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erfahren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
willſt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kann	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dir	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Auskunft	O	_	O	_	_	O	_	_	_
geben	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
14	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sophokles	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q11950683	_	_
kommt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nur	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Form	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ϑάνα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vor	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Äſchylos	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q40939	_	_
auch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
alte	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
feierliche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Form	O	_	O	_	_	O	_	_	_
᾿	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
4ϑηναία.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
15	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὡς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
iſt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
cauſal	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Odyſſeus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q47231	_	_
gibt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
an	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
warum	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Athena	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q37122	_	_
ſofort	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erkannt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
habe	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
εὐμαϑές	O	_	O	_	_	O	_	_	_
iſt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
betont	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gegenſaß	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἄποπτος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
wenn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
deutlich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſehe	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erkenne	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
doch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
deutlich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
deine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stimme“)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐάν	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἧς	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
immer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jetzt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
ἄποπτος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
„in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ferne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
geſehen“	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
entſpricht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Illuſion	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
für	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Athena	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q37122	_	_
hoch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Wolken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſchwebt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
6uos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſchließt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Saße	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
καὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
εἰ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ἐάν)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oder	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
entſprechenden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Participium	O	_	O	_	_	O	_	_	_
an	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kr	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
I1	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
56	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
13	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
2	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
16	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ξυναοπάζω	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
φοενί	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gibt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kräftig	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Metapher	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
συνίημι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mehr	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gefühlt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wird	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bezeichnet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
unmittelbare	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
raſche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Auffaſſung	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
17	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erſchütternde	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Herz	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erbeben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
machende	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stimme	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Göttin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wird	O	_	O	_	_	O	_	_	_
verglichen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
διάτορος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Τυοσηνικὴ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σάλπιγξ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Drommete	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
deren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Erfinder	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tyrrhener	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Etrusker)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
galten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Äſch	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q40939	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q40939	_	InPrimaryReference
Eum	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1233164	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1233164	_	InPrimaryReference
570	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
wegen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihres	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſcharfen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſchmetternden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tons	O	_	O	_	_	O	_	_	_
genannt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wird	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
ὡς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
φώνημα)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κώδωνος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
(κπώdr	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Schalloch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Drommete	O	_	O	_	_	O	_	_	_
iſt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hier	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bezeichnende	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Teil	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nähere	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Beſtimmung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
liegt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Τυοσηνικῆς)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hom	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q6691	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q6691	_	InPrimaryReference
Σ	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
219	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
181	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
καὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ῦν,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welches	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐπ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
’	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἀνδοὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δυσμενεῖ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κυκλοῦντα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gehört	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
beſtätigt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Odyſſeus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q47231	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Übereinſtimmung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeinem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſonſtigen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Thun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
2).	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sinne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Odyſſeus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q47231	_	_
ſoll	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Αἴαντι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
o	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
überraſchende	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Erklärung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἀνδοὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δισμενεῖ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
fein	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σακεσφόρος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
heißt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Träger	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σάκος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἑπταβόειον	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Hom.	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q6691	_	InPrimaryReference
H	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
219	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
Αἴας	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐγγύϑεν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἦλϑε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
φέοων	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σάκος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἠύτε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πύργον)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
576	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence

# hipe2022:original_source = data/preparation/minireference/de/retokenized/Wecklein1894_0080.xmi
# hipe2022:license = CC-BY
# hipe2022:language = de
# hipe2022:document_type = commentary
# hipe2022:document_id = Wecklein1894_0080
# hipe2022:date = 1894-01-01
# hipe2022:dataset = ajmc
# hipe2022:applicable_columns = TOKEN NE-COARSE-LIT NE-FINE-LIT NE-NESTED NEL-LIT MISC
# ajmc:version = v0.2
# ajmc:title = Sophokleus Aias
# ajmc:publication_place = München
# ajmc:publication_date = 1894
# ajmc:page = 80
# ajmc:author = Wecklein, Nikolaus
‘	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Acc.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
inneren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Objekts	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐφυβοίζει	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
an	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stelle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὕβοιν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tretend	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
„er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
frönt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Höhnen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſeinem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
finſteren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sinn“)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
956	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πολύτλας	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nah	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Homer	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q6691	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ironiſch	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
957	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
μαινομένοις	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Perſon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
übertragen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
μανιάσιν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
νόσοις	O	_	O	_	_	O	_	_	_
59	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
959	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ξύν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
γελῶσι)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1288	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ant	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q241077	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q241077	_	InPrimaryReference
85	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
κρυφῇ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δὲ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κεῦϑε	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σὺν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
αὕτως	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐγώ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kr	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
II	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
68	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
2	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
2	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
962	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
βλέποντα	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ζῶντα	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
968	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οἰμώξειαν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ὁ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
i	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſchmerzlich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vermiſſen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
=	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
χρείᾳ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
6.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bedürfnis	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kampfes	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wenn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
im	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kampfe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
brauchen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
könnten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Zur	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sache	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hom	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q6691	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q6691	_	InPrimaryReference
Ρ	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
102	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
964	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κακοὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γνώμαισι	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κακοὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὰς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γνώμας	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kr	O	_	O	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
I	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
46	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
4	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
1	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Cu	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
$	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
1720	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ko	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
85	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
6	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ku	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
$	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
39	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
965	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zow	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ohne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἄν	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
555	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὶς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐκβάλῃ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐκβάλωσι	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Plaut	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q47160	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q47160	_	InPrimaryReference
Captiv	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1035171	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1035171	_	InPrimaryReference
142	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
tum	O	_	O	_	_	O	_	_	_
denique	O	_	O	_	_	O	_	_	_
homines	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nostra	O	_	O	_	_	O	_	_	_
intellegimus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bona	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
quom	O	_	O	_	_	O	_	_	_
quae	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
potestate	O	_	O	_	_	O	_	_	_
habuimus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ea	O	_	O	_	_	O	_	_	_
amisimus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hor	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q6197	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q6197	_	InPrimaryReference
carm	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q943884	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q943884	_	InPrimaryReference
III	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
24	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
31	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
virtutem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
incolumem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
odimus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sublatam	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ex	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oculis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
quaerimus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
invidi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
966	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eingeſchloſſenen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Verſe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſtehen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vorhergehenden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Zuſammenhang	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kennzeichnen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gedanken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
970-973	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
etwas	O	_	O	_	_	O	_	_	_
anderer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Weiſe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wiedergebende	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Interpolation	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Nah	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ausſcheidung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dieſer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Verſe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wird	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
915—924=961—973	B-scope	_	B-scope	_	_	B-scope	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter|Partial-0:7
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
969	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gedanken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
„	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ſte	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mögen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hohnlachen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vielleicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
werden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eines	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Beſſeren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
belehrt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
werden	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
“	O	_	O	_	_	O	_	_	_
folgt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gedanke	O	_	O	_	_	O	_	_	_
„	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
übrigens	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ift	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihr	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hohn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
unbegründet“	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐπεγγελᾶν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κατά	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Od	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q294001	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q294001	_	InPrimaryReference
K	I-work	_	I-work.primlit	_	_	B-scope	Q294001	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	I-scope	Q294001	_	InPrimaryReference
1339	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
καϑ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
'	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἡμῶν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐγγελῶν	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
richtige	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Form	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erhielte	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vers	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ri	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δῆτα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τἀνδοὸς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐγγελῷεν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἂν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κάτα	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
970f	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
Die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Feinde	O	_	O	_	_	O	_	_	_
können	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Todes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eines	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Werkes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihrer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rache	O	_	O	_	_	O	_	_	_
freuen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rühmen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Dieſem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sinne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
entſpricht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Dativ	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence

# hipe2022:original_source = data/preparation/minireference/de/retokenized/Wecklein1894_0087.xmi
# hipe2022:license = CC-BY
# hipe2022:language = de
# hipe2022:document_type = commentary
# hipe2022:document_id = Wecklein1894_0087
# hipe2022:date = 1894-01-01
# hipe2022:dataset = ajmc
# hipe2022:applicable_columns = TOKEN NE-COARSE-LIT NE-FINE-LIT NE-NESTED NEL-LIT MISC
# ajmc:version = v0.2
# ajmc:title = Sophokleus Aias
# ajmc:publication_place = München
# ajmc:publication_date = 1894
# ajmc:page = 87
# ajmc:author = Wecklein, Nikolaus
pareat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1076	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πρόβλημα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ὁ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
i	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
etwas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
fürchtet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſcheut	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vor	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Augen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſteht	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Schol	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
führt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
einen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Spruch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Epicharm	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q312410	_	_
an	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἔνϑα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δέος	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐνταῦϑα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
καὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
αἰδώς	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Furcht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
galt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Griechen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Haltpunkt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jeder	O	_	O	_	_	O	_	_	_
geſellſchaftlichen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ordnung	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1077	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γεννήσῃ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sophokles	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q11950683	_	NoSpaceAfter
nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Analogie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
φύειν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
πώγωνα,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πτερά	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὀδόντας	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gebraucht	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
μέγα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
proleptiſches	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Prädikat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δεινόν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1124	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1080	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hom	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q6691	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q6691	_	InPrimaryReference
E	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
351	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
αἰδομένων	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἀνδρῶν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πλέονες	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σόοι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἠὲ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πέφανται	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ant.675	B-work	_	B-work.primlit	_	_	B-scope	Q241077	_	InPrimaryReference|Partial-0:4
f	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	EndOfSentence|InPrimaryReference
1081f	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ὅτου	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ταύτην	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὴν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πόλιν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Phil	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1415903	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1415903	_	InPrimaryReference
456	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ὅπου	O	_	O	_	_	O	_	_	_
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τούτους	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τοὺς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἄνδρας	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δοᾶν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἃ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
βούλεται	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
willkürlich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſchalten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
walten)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Subjekt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
iſt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὑβοίζειν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δοᾶν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vorſchwebende	O	_	O	_	_	O	_	_	_
allgemeine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Begriff	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ris)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kr	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
1	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
64	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
4,5	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
παοῇ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
496	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1083	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Es	O	_	O	_	_	O	_	_	_
findet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐξ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovoim	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
πνευμάτων)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Dew	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πλεῖν	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
φέρεσϑαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐξ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὐρίας	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πλεῖν	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κομίζεσϑαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Beiſpiele	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Lobeck)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
In	O	_	O	_	_	O	_	_	_
demſelben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sinne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſteht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὔρια	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ϑεῖν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
günſtigem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Winde	O	_	O	_	_	O	_	_	_
fahren)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πεσεῖν	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Futurum	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wird	O	_	O	_	_	O	_	_	_
durch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
χοόνῳ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ποτὲ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
„früher	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oder	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſpäter“	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vertreten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1084	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
καὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δέος	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Furcht	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bloß	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Willkür	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
καίριον	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rechter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Zeit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ſich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
εἰπεſtellend,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
heilſam	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aſh	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q40939	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q40939	_	InPrimaryReference
Eum	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1233164	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1233164	_	InPrimaryReference
520	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
#	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
00?	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὅπου	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὸ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δεινὸν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
εὖ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ξυμφέρει	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σωφοονεῖν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὑπὸ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
στένει	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1085	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Über	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἥδεσϑαί	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kr	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
46	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
6	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
9	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Cu	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
153	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
3	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kr	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
8	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
83	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ku	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
825	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
3	O	_	O	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Endreim	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hebt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gleichmäßige	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Inhalts	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1090	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Eur	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q48305	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q48305	_	InPrimaryReference
Phön	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1233660	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1233660	_	InPrimaryReference
1657	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
Antigone	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐγώ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σφε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
4	O	_	O	_	_	O	_	_	_
IA	O	_	O	_	_	O	_	_	_
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ϑάψω	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κἂν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἀπεγνέπῃ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πόλις	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Kreon	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q732066	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σαυτὴν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ds	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐγγὺς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τῷδε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
συνϑάψεις	O	_	O	_	_	O	_	_	_
νεκρῷ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence

# hipe2022:original_source = data/preparation/minireference/de/retokenized/sophokle1v3soph_0017.xmi
# hipe2022:license = CC-BY
# hipe2022:language = de
# hipe2022:document_type = commentary
# hipe2022:document_id = sophokle1v3soph_0017
# hipe2022:date = Leipzig-01-01
# hipe2022:dataset = ajmc
# hipe2022:applicable_columns = TOKEN NE-COARSE-LIT NE-FINE-LIT NE-NESTED NEL-LIT MISC
# ajmc:version = v0.2
# ajmc:title = Sophokles, erklärt
# ajmc:publication_place = 1853
# ajmc:publication_date = Leipzig
# ajmc:page = 17
# ajmc:author = Schneidewin, Friedrich Wilhelm
hören	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
unmittelbar	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aber	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kluge	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σιγῇ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐφ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὑμείων	O	_	O	_	_	O	_	_	_
stolz	O	_	O	_	_	O	_	_	_
verbessernd	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ausruft	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
ἠὲ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
καὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aupadinv	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐπεὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὔ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τινα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δείδιμεν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἔμπης	O	_	O	_	_	O	_	_	_
"	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὐ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γάρ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τίς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
μὲ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
βίῃ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἑκὼν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἀέχοντα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δίηται	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὐδέ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἰδρείη	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐπεὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὐδ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐμὲ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
νήϊδά	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὕτως	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἔλπομαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Σαλαμῖνι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γενέσϑαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τραφέμεν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τε	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Man	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
226	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ff	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Drohung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gegen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hektor	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q159666	_	_
13	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
824	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dafür	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἁμαρτοεπτής	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bovyatog	O	_	O	_	_	O	_	_	_
schilt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ungemessenen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Heldenstolz	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
homerischen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Achilleus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q41746	_	_
überträgt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sophokles	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q11950683	_	NoSpaceAfter
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
seinen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q412341	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
8	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
423	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
f	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	EndOfSentence|InPrimaryReference
Er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
selbst	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hält	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
für	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ersten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aller	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Heiden	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Seinigen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
theilen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
diesen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Glauben	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
502	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
636	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
1415	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Darin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hatten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nachhomerischen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Dichter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Weg	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vorgezeichnet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
indem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gerade	O	_	O	_	_	O	_	_	_
an	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rächern	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vom	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Paris	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q167646	_	_
begangenen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Unrechtes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ethische	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Grundwahrheit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
unausbleiblicher	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Strafe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
für	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jedes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ueberschreiten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sterblichen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
höheren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mächten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
angewiesenen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Schranken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
veranschaulichten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Wenn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sieger	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
theils	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Heimfahrt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
theils	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rückkunft	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihre	O	_	O	_	_	O	_	_	_
im	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Siegesübermulh	O	_	O	_	_	O	_	_	_
begangenen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Frevel	O	_	O	_	_	O	_	_	_
büssten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
so	O	_	O	_	_	O	_	_	_
verfiel	O	_	O	_	_	O	_	_	_
noch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vor	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Troja	B-loc	_	B-loc	_	_	O	Q22647	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
schwerer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Züchtigung	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
weil	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὐ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
χατ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἂνϑρωπον	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ἐφρόνει	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ai	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q412341	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q412341	_	InPrimaryReference
777	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sophokles	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q11950683	_	_
hatte	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
einst	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
im	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Drange	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kampfes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
freundlich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dargebotene	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hülfe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Göttin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Besonnenheit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gepaarten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tapferkeit	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pallas	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q37122	_	_
Athene	I-pers	_	I-pers.myth	_	_	O	Q37122	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
beim	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Auszuge	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Salamis	B-loc	_	B-loc	_	_	O	Q202422	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
weisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mahnungen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vaters	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
stets	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Götter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eingedenk	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sein	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
im	O	_	O	_	_	O	_	_	_
überschwänglichen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Vertrauen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eigene	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Körperkraft	O	_	O	_	_	O	_	_	_
keck	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hand	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gewiesen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ai	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q412341	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q412341	_	InPrimaryReference
760	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ff	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	EndOfSentence|InPrimaryReference
Als	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Achilleus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q41746	_	NoSpaceAfter
'	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tode	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Waffenrüstung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Peliden	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q41746	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
würdigsten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Achäer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zufallen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
soll	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
da	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ist	O	_	O	_	_	O	_	_	_
es	O	_	O	_	_	O	_	_	_
für	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihn	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ebenbürtigen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zumal	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Leiche	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Freundes	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Feindeshand	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gerettet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
haben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
behauptete	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Lebensfrage	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
da	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ohne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὰ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πρῶτα	O	_	O	_	_	O	_	_	_
χαλλιστεῖ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἀριστεῦσαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
στρατοῦ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Telamon	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q331327	_	_
unter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Augen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
freien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wagen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
durfte	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Aber	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gerade	O	_	O	_	_	O	_	_	_
da	O	_	O	_	_	O	_	_	_
greift	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pallas	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q37122	_	_
ein	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
durch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Entziehung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sonst	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wohl	O	_	O	_	_	O	_	_	_
verdienten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Preises	O	_	O	_	_	O	_	_	_
je	O	_	O	_	_	O	_	_	_
unerwarteter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
desto	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zermalmender	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
demüthigen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
indem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vorzug	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Odysseus	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q47231	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Theil	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wird	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
2	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sehen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wir	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
über	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
poetischen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Motive	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Intentionen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
des	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Dichters	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sicherer	O	_	O	_	_	O	_	_	_
urtheilen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
können	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zunächst	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
woher	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sophokles	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q11950683	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stoff	O	_	O	_	_	O	_	_	_
entlehnt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
welcher	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gestaltung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
denselben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vorgefunden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
habe	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
40	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
23	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
25	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γάρ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gcht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
21	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
πρᾶγος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἄσκοπον	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἔχει	O	_	O	_	_	O	_	_	_
περάνας	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zurück	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
indem	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
23	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence|InPrimaryReference
Mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
&	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
&rzıστάταις	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
O	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	NIL	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	NIL	_	InPrimaryReference
R	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	NIL	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	NIL	_	InPrimaryReference
1028	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
28	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Statt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γέμει	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Laur	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
TEL	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
406	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
32f	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zar	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
’	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἴχνος	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἄσσω	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
6	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
20	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σημαίνομαι	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τεχμαίgouct,lege	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
miraus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐξιχνο	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	_
σχοποῦμαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
997	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Tekmessa	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q10796858	_	_
deutet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
480	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
zurück	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
woraus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
£	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
zı	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erklärt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἃ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
h	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὸ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἑξῆς	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
525	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κἀγώ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
El	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q733444	_	NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q733444	_	EndOfSentence
527	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
will	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gern	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tekmessa	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q10796858	_	_
versprechen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
leben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wollen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sondern,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
παρὰ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
προςδοκίαν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hinzufügt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wenn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihm	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
allen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stücken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
folgsam	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sei	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sorgt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
möge	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihm	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Eurysakes	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q1378566	_	_
vorenthalten;	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
deutet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aber	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zugleich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
versteckt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
auf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
das	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
was	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
für	O	_	O	_	_	O	_	_	_
seine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ungestörte	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vorbereitung	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zum	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tode	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wünscht	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
528	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Beachte	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Allitteration	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1301	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
591	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐξελυσάμην	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τοῦ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
φόβου	O	_	O	_	_	O	_	_	_
χάρων	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δύσασϑαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ϑέλουσα	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἐξήγαγον	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Schol	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Danach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hermann	B-pers	_	B-pers.other	_	_	O	Q77616	_	_
ἐξερρυσάμην	O	_	O	_	_	O	_	_	_
geschrieben	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
532	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aias	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q172725	_	_
hat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
im	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sinne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
argen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Gedanken	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tekmessa	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q10796858	_	_
ausspricht,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
aber	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kann	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hinter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
χαχοῖσιν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
abbricht	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
‚	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
34.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἔπρεπε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τῇ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
παρούσῃ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
μου	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τύχῃ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τὸ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
καὶ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
αὐτόχειρά	O	_	O	_	_	O	_	_	_
μὲ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τοῦ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
παιδὸς	O	_	O	_	_	O	_	_	_
κατασχευάσαι	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Schol	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Der	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Genitiv	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πρέπον	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nach	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Analogie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
von	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ἄξιον	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Plat	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	Q859	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.author	_	_	O	Q859	_	InPrimaryReference
Menex	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1474843	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1474843	_	InPrimaryReference
239	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
c	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
πρεπόντως	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τῶν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
πραξάντων	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Krüger	B-pers	_	B-pers.author	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
Gr	B-work	_	B-work.seclit	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.seclit	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
48	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
13	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
Α	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference
10	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InSecondaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence

# hipe2022:original_source = data/preparation/minireference/de/retokenized/sophokle1v3soph_0125.xmi
# hipe2022:license = CC-BY
# hipe2022:language = de
# hipe2022:document_type = commentary
# hipe2022:document_id = sophokle1v3soph_0125
# hipe2022:date = Leipzig-01-01
# hipe2022:dataset = ajmc
# hipe2022:applicable_columns = TOKEN NE-COARSE-LIT NE-FINE-LIT NE-NESTED NEL-LIT MISC
# ajmc:version = v0.2
# ajmc:title = Sophokles, erklärt
# ajmc:publication_place = 1853
# ajmc:publication_date = Leipzig
# ajmc:page = 125
# ajmc:author = Schneidewin, Friedrich Wilhelm
licher	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
da	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Polizeisoldaten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
meist	O	_	O	_	_	O	_	_	_
skythische	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Barbaren	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
denselben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Namen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
führten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1124	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Deine	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Zunge	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nährt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lässt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wachsen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
deinenMuth	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gewaltig	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	_	O	_	_	O	_	_	_
du	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hast	O	_	O	_	_	O	_	_	_
es	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sehr	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Worten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
bist	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ein	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Maulheld	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1125	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ξὺν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τῷ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dıx.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Phil	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1415903	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1415903	_	InPrimaryReference
1251	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1127	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
χτείναντα	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
so	O	_	O	_	_	O	_	_	_
viel	O	_	O	_	_	O	_	_	_
an	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihm	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lag	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
5	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
97	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ff	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
970	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
1128	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
τῷδε	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οἴχομαι	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Menelaos	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q171839	_	NoSpaceAfter
’	O	_	O	_	_	O	_	_	_
unvorsichtiger	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Ausdruck	O	_	O	_	_	O	_	_	_
giebt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Teukros,	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q878184	_	NoSpaceAfter
wie	O	_	O	_	_	O	_	_	_
öfter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
diesem	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Wortwechsel,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Gelegenheit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zur	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Verhöhnung.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Mit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
δεινόν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
γ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
᾽	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eines	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Phil	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q1415903	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q1415903	_	InPrimaryReference
1225	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
0	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q294001	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q294001	_	InPrimaryReference
C	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q294001	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q294001	_	InPrimaryReference
861	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zei	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
gehört	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ϑανών	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1128	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
τῷδε	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
970	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence|InPrimaryReference
1180	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ὧν	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ψέξαιμι	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sollte	O	_	O	_	_	O	_	_	_
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
fragt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Men	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q171839	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.myth	_	_	O	Q171839	_	_
verwundert	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
da	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
begreift	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wodurch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
göttlichen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Satzungen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vgl.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1343	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	_
Ant	B-work	_	B-work.primlit	_	_	O	Q241077	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-work	_	I-work.primlit	_	_	O	Q241077	_	InPrimaryReference
450	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ff	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
1070	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
ff.	I-scope	_	I-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
missachten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sollte	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
worauf	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihm	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Teukros	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q878184	_	_
sagt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
inwiefern	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
er	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dieses	O	_	O	_	_	O	_	_	_
thue	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wogegen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sich	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dann	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Men	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q171839	_	NoSpaceAfter
.	I-pers	_	I-pers.myth	_	_	O	Q171839	_	_
verantwortet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
Teukros	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q878184	_	_
erweitert	O	_	O	_	_	O	_	_	_
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
speciellen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gedanken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
durch	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ϑαγνόντας	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
um	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Menelaos	B-pers	_	B-pers.myth	_	_	O	Q171839	_	NoSpaceAfter
’	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gottlosigkeit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
desto	O	_	O	_	_	O	_	_	_
grelleres	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Licht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
zu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
stellen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
1131	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
εἰ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
οὐκ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Eds	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ϑάπτειν	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
näml	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ψέγεις	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dam	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
νόμους	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ueber	O	_	O	_	_	O	_	_	_
παρών	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sagt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hermann	B-pers	_	B-pers.other	_	_	O	Q77616	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
„	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Est	O	_	O	_	_	O	_	_	_
in	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huiusmodi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
additamentis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saepe	O	_	O	_	_	O	_	_	_
indignalionis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
quaedam	O	_	O	_	_	O	_	_	_
significa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tio	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
similiter	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
cum	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dieimus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
wenn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
du	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kommst	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
und	O	_	O	_	_	O	_	_	_
die	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Todten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nicht	O	_	O	_	_	O	_	_	_
willst	O	_	O	_	_	O	_	_	_
begraben	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lassen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
‘	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
“	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vgl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
331	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	InPrimaryReference
1098	B-scope	_	B-scope	_	_	O	_	_	InPrimaryReference|NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	EndOfSentence
