TOKEN	NE-COARSE-LIT	NE-COARSE-METO	NE-FINE-LIT	NE-FINE-METO	NE-FINE-COMP	NE-NESTED	NEL-LIT	NEL-METO	MISC
# hipe2022:document_id = train_fi_1
# hipe2022:date = 1854-01-24
# hipe2022:language = fi
# hipe2022:dataset = newseye
# hipe2022:document_type = newspaper
# hipe2022:original_source = NewsEye-GT-NER_EL_StD-v1/NewsEye-Finnish/train.tsv
# newseye:decade = 1854
# newseye:doi = https://doi.org/10.5281/zenodo.4573313
# newseye:version = v1.0
# newseye:publication_title =  Antiqua 
# newseye:original_license = CC-BY 4.0
# hipe2022:applicable_columns = TOKEN NE-COARSE-LIT NE-FINE-LIT NE-NESTED NEL-LIT MISC
Lauantaina	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Syyskuun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
20	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p:nä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
UUSI	O	_	O	_	_	O	_	_	_
SUOMETAR	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
1913	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
N:o	O	_	O	_	_	O	_	_	_
219	O	_	O	_	_	O	_	_	_
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
7	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Flyygeliä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pianiinoja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
maailmankuuluisista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tehtaista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Rönisch	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Steinweg	O	_	O	_	_	O	_	_	_
&	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ritter	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Amerikkalaisia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
URKUHARMOONEJA	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Estey	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Organ	O	_	O	_	_	O	_	_	_
C:o	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mainiota	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tekoa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Huom	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Luetteloja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vapaasti	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
!	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Helsingin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Uusi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Musiikkikauppa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
K	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
G	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
FAZER	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Aleksanterink	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
38	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Puhelin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
14	O	_	O	_	_	O	_	_	_
31	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
18170	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Venäjältä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Pääministeri	B-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
Kokovtsov	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
eroaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Golos	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	_
Moskvy	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kirjoittaa:	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Täysin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
luotettavista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lähteistä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
meille	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kerrottu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suurista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
muutoksista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pikaisessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tulevaisuudessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
levat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tapahtumaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
korkeimmissa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
hallituspiireissä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Huhujen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ministerineu	B-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
voston	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
puheenjohtajan	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
V	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
N	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
Ko	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
kovtsovin	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
ero	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lopullisesti	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
päätetty	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jonka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ohessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mainitaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ettei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
alote	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ole	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lähtöisin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ministeristä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
itsestään	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kuten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kerrotaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
V	B-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
N	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
Kokovt	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
sovin	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
matka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kijeviin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	_
hänen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
viimei	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
askeleensa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ministerineuvoston	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
puheenjahtajan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asemassa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kijevis	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	NoSpaceAfter
tä	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	_
paiattuaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
luopuu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimistaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
V	B-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
N	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
Kokovtsovin	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
seuraajana	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mai	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nitaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
varmasti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
A	B-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	_
V	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	_
Krivo	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
shein	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hänen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
äskeinen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
matkan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Livadiaan	B-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
asetetaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
välittömään	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
yhteyteen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hänen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uuden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nimittämi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sensä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kanssa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
V	B-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
N	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
Kokovtsovin	I-PER	_	O	_	_	O	Q438448	_	_
jälestä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huhujen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jättää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paikkansa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
myöskin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sisäasiainministeri	B-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
N	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
A	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
Makla	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
kov	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kuten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
edelleen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kerrotaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ai	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
noana	O	_	O	_	_	O	_	_	_
esteenä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jälkimäiseen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eroon	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Maklakovin	B-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
edelleen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nimittäminen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lyhyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ministeriura	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nuori	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ikä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
teke	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vät	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mahdottomaksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
N	B-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
A	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
Maklakov	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
in	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
nimittämisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
valtakunnanneuvos	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
toon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
entisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ministerin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nimittämi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
senaattiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
alentamista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ar	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vossa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Arvellaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vuoksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hra	B-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	NoSpaceAfter
Maklakov	I-PER	_	O	_	_	O	Q1985032	_	_
jää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vielä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
muutamiksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kausiksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paikoilleen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pidentääkseen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ministeriuraansa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
*	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Jos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huhut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toteutuvat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mer	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kitsee	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pääministerivaihdos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
rimmäisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
taantumuksellisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uut	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
voittoa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sillä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kerta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
taan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tumuksellisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
painostuksesta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vähän	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
edistysmielisemmän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pääministe	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
rin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erosta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tullut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kysymys	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tenä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
seuraajana	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aina	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mainittu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
maan	B-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
viljelysministeri	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	_
Krivoshein	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ehkä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vihdoinkin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nuo	O	_	O	_	_	O	_	_	_
piirit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saavat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
män	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ehdokkaansa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
läpi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hra	B-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	_
Krivo	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	NoSpaceAfter
shein	I-PER	_	O	_	_	O	Q55066199	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tunnettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
äärimmäisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
taan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tumuksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mies	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Paino	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
olot	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Miten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sanomalehtiä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuristetaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Venäjän	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
lainsäädäntölaitosten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tule	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Olemme	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tarkastaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
johtavat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kirjoitukset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uutiset	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
takia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Tallinnan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	_
lehdille	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
määrätty	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mai	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nitut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakot	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
emmekä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ole	O	_	O	_	_	O	_	_	_
parhaalla	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tahdollammekaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
voineet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
löytää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niis	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mitään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hallitusvastaista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eikä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
teiskunnallista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rauhaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
järkyttävää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kuten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuulemme	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovatkin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nuo	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ran	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
gaistukset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tulleet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tallinnan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	_
lehdille	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lukijoille	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aivan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
odottamatta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sem	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
minkin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koskei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mainitut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kirjoitukset	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
painoasiain	O	_	O	_	_	O	_	_	_
inspehtorinkaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mielestä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ole	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olleet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sitä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laatua	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
numeroita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tarvittu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ottaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
takavarikkoon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tai	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nostaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oikeu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
dessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kannetta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Täten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tallinnan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	NoSpaceAfter
kuvernöörillä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ole	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ollut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syyn	O	_	O	_	_	O	_	_	_
varjoa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakkojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
määräämiseen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kun	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ci	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asiallista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syytä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eikä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tarvetta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sii	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
hen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ole	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
silloin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hallituksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
edusta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jalta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oikeus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
odottaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ettei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käytä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
rangaistusta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mielivaltaisesti	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tal	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	NoSpaceAfter
linnan	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	_
kuvernöörillä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sittenkin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olisi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ollut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhtä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tai	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
muistuttamista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
näiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kirjoitusten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laillisuuteen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
soen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
voinut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jättää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asian	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
oikeuden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
haltuun	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oikeus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olisi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
löytänyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niistä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jotakin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laitonta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sil	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
loin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olisivat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lukijat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tietää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mistä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syystä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rangaistaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Nyt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sataa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niskoille	O	_	O	_	_	O	_	_	_
raskaita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ran	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
gaistuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ilman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tietää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
mistä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syystä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lujita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ihmis	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mielissä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laillisuuden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tunnetta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saattaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
heidät	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siihen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
luuloon	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
haliituksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
edustajat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käyttävät	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
valtaansa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
miten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
heidän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mielensä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
te	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kee	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sovi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhteen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oikeusval	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tion	O	_	O	_	_	O	_	_	_
periaatteen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kanssa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hallitus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laatinut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
painolakiehdotuksen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jonka	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
painojutut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ratkaistavat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tuomioistuimissa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tämän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pitäisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tal	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	NoSpaceAfter
iinnan	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	_
kuvernöörinkin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tietää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Miksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
toimii	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tätä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
periaatetta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
?	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Postimees	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1355052	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toivoo	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lopuksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Tallinnan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	_
lehdet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hakisivat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oikeutta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
senaatilta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ministeriöltä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
sjanko	O	_	O	_	_	O	_	_	_
duuman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
seppeleen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sekä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
venä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
läisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
natsionalistien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
seppeleen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Balshov	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pitkässä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
puheessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ylis	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stolypinin	B-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	_
elämäntyötä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ainoana	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laatuaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Venäjän	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
aikakirjoissa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kijevistä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kuisat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lähetystöt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olivat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laskeneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sep	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
peleitä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stolypinin	B-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	_
muistomerkin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lustalle	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kulki	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sivu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kunniaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
teh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
den	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eskadroonaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
santarmeja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Muistomerkki	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
graniittijalustalla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
o	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
leva	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stolypinia	B-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	_
tavallisessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koossa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
e	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sittävä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
patsas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stolypin	B-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pal	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jaana	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pitkässä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
takissa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jalustan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
si	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vuja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koristavat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
allegoriset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuvat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Venäjän	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
suurempi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laivan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
rakennusohjelma	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
V	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1915	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Englannin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q21	_	_
dread	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
noughtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lukumäärä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kohonnut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
43:een	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Saksan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43287	_	_
25	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
—	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
27:ään	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Itävalta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
Unkaril	I-LOC	_	O	_	_	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
la	I-LOC	_	O	_	_	O	Q28513	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pian	O	_	O	_	_	O	_	_	_
7	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Italialla	B-LOC	_	O	_	_	O	Q172579	_	_
12	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dread	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
noughtia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ranska	B-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
myöhästynyt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laivainrakennuksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eikä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
voi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olla	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kolmisopimuksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vahtina	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Välimerellä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q4918	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Englannin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q21	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lähetettävä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Välimerelle	B-LOC	_	O	_	_	O	Q4918	_	NoSpaceAfter
Itävaltaa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q28513	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Italiaa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q172579	_	_
vastaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ainakin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dreadnoughtia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
enemmänkin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jos	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tahtoo	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saavuttaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ylivoiman	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Silloin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ei	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sille	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tarpeellista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
määrää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laivoja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Saksaa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43287	_	_
vastaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Englannissa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q21	_	_
ollaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sillä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kannalla	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
60	O	_	O	_	_	O	_	_	_
prosentin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yli	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
voima	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vasta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
voi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
taata	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Englannin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q21	_	_
pää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kaupungin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
turvallisuuden	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Nämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syyt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
otettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huomioon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Venäjän	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
kanssa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sopimusta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tehtäessä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Venäjän	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
11	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ra	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kenteilla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olevaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
dreadnoughtia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Asekuljetusta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Moskovaan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q649	_	NoSpaceAfter
.	I-LOC	_	O	_	_	O	Q649	_	NoSpaceAfter
Kijevissä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
santarmi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rautatien	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
asemalla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pidättänyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Berditshevista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q158799	_	NoSpaceAfter
kotoisin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olevan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
juutalaisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Wider	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
schainin	I-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oli	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lähettänyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jarosla	B-LOC	_	O	_	_	O	Q721928	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q721928	_	NoSpaceAfter
viin	I-LOC	_	O	_	_	O	Q721928	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Moskovaan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q649	_	_
muutamia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laatikol	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lisia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kiväärien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
osia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Juutalaiselta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
löy	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
dettiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rahtikirja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jonka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
heinäkuussa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oli	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bjelaja	B-LOC	_	O	_	_	O	Q33342	_	_
Tserkoviin	I-LOC	_	O	_	_	O	Q33342	_	NoSpaceAfter
lähettänyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kivääritarpeita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
41	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tuhan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nesta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ruplasta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Juutalainen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ilmoitti	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kaikki	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
setänsä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pritzkerin	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	_
o	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
maksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kotitarkastuksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pritzkerin	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
luona	O	_	O	_	_	O	_	_	_
löydettiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kellarista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
400	O	_	O	_	_	O	_	_	_
puutaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kiväärien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
osia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pritzker	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	_
ilmoitti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
os	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taneensa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huutokaupassa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sotilas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
viranomaisilta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Meriministerin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
matka	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Djenin	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
tietojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
matkustaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
merimi	B-PER	_	O	_	_	O	Q936152	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q936152	_	NoSpaceAfter
nisteri	I-PER	_	O	_	_	O	Q936152	_	_
Grigorovitsh	I-PER	_	O	_	_	O	Q936152	_	_
heti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kiovan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	_
juh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lallisuuksien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jälkeen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Danzigiin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1792	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
missä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
asetetaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rakenteelle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Venäjää	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
varten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
rakennettavaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nopeakulkuista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koulu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
risteilijää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Danzigista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1792	_	_
matkustaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nisteri	O	_	O	_	_	O	_	_	_
luultavasti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Berliniin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q64	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mistä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
palaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pietariin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q656	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kotitarkastuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vangiksemi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Birsh	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Vjedomostin	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Harkovista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q42308	_	NoSpaceAfter
saamien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tietojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimittivat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
t	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
k	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
18	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p:nä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siellä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vahvistetut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
san	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tarmijoukot	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaupungin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
poliisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koti	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tarkastuksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pohjois	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
donilaisessa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
rautatiehallituksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Samoin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tettiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaupungissa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paljon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kotitarkas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pääasiallisesti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rautatieläisten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
asunnoissa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Useita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
henkilöitä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
en	O	_	O	_	_	O	_	_	_
van	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
gittu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Samoin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
matkusti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mainittuna	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
päivänä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joukko	O	_	O	_	_	O	_	_	_
santarmeja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kihla	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kunnan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
poliiseja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eteläiselle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huvila	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
alueelle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimittaen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siellä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kotitarkas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paikallisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asukkaiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kes	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kuudessa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Erästä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kimnaasia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rakenta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
työmiehet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tarkastettiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaikki	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Luotettavista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lähteistä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ilmoitetaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kotitarkastamiset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
van	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
gitsemiset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhteydessä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
polii	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sidepartementin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ilmisaaman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
terroristisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suunni	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
telman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kanssa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rautatien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
etelä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
osan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
henkilökunnan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
keskuudessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
et	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sitään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sosiali	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vallankuinoukseilista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
järjestöä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Lakot	O	_	O	_	_	O	_	_	_
naftamailla	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rjetshin	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1419486	_	_
tie	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pietariin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q656	_	_
t	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
k	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
18	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
p:nä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saapunut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bakusta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q9248	_	_
tietoja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Nobelin	B-ORG	_	O	_	_	B-PER	NIL	_	_
yhtiö	I-ORG	_	O	_	_	O	NIL	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
levittänyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
julistuk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lakossa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olevat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
perheelliset	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
työmiehet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
karkoitetaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
7	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p:än	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ku	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
luessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asunnoistaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
perheettömät	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
3	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p:än	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuluessa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jolleivät	O	_	O	_	_	O	_	_	_
työmiehet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lähde	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vapaaehtoisesti	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uhkaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhtiö	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
turvautua	O	_	O	_	_	O	_	_	_
poliisiin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Samalla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
levi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tetty	O	_	O	_	_	O	_	_	_
julistuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhtiö	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ottaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
työmiehää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kaikkiaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tulee	O	_	O	_	_	O	_	_	_
3	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
000	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
työmiestä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asunnoistaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
karkoitetta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
viksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Samoin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Grosnenin	B-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
nafta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
alueel	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lakin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asema	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kärjistynyt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lakko	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
levinnyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koko	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nafta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
a	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lueelle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
naftan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saanti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lakannut	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kaikkialla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
alueilla	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Alkaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uudet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
keskustelut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Ulkomailta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Bulgaria	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Turkki	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43	_	NoSpaceAfter
.	I-LOC	_	O	_	_	O	Q43	_	NoSpaceAfter
Rauhan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ehdot	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Konstantinopolista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q406	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
18	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
D	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Turkin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bulgarian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
valtuu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tettujen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
neuvottelu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tänään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kesti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erit	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
täin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kauan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Istunnossa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käsiteltiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ky	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
symyksiä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kansallisuuksista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rajojen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
järjestämisestä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bulgaria	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
suostui	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Turkin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43	_	_
valtuutettujen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
esitykseen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Gymyldshinan	B-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
väestölle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
annettaisiin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
armahdus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Konstantinopolista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q406	_	NoSpaceAfter
,	I-LOC	_	O	_	_	O	Q406	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Turkin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bulgarian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
rauhanval	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tuutettujen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kokouksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käsiteltiin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
paitsi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rajakysymystä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
myöskin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sallisuutta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kirkon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
omaisuutta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kos	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kevat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kysymykset	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bulgaria	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suostunut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
antamaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
armahduksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Gymyldshinan	B-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
väestöl	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
le	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Rajasopimus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
allekirjoitettu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Konstantinopolista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q406	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Turkin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bulgarian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
rauhanval	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tuntetut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
allekirjoitia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
neet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lopullisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pöytäkir	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rajasuunnasta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
On	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ase	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
alakomitea	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käsittelemään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tois	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
arvoisia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kysymyksiä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Seuraava	O	_	O	_	_	O	_	_	_
istun	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
to	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
maanantaina	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Konstantinopolista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q406	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
18	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
B	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
V	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Keskustelu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rajoista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jo	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
päättynyt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Huomenna	O	_	O	_	_	O	_	_	_
allekirjoittavat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sopimuksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
valtioitten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
valtuutetut	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
van	O	_	O	_	_	O	_	_	_
istuntokauden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhtenä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huomatta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vimpana	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tehtävänä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oleva	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paino	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lain	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aikaansaaminen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rjetsh	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1419486	_	_
julkai	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
see	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siitä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syystä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vähän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tilastoa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
nykyi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sistä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paino	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
oloista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Venäjällä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Tämän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vuoden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
8	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ensimäisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kauden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aikana	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sanomalehdille	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
määrätty	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakkoja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
228	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kertaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhteen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
89	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
400	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ruplaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Edellisiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vuosiin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
verraten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siis	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sanomalehtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kotukset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suuresti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lisääntyneet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Va	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
paamieliset	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
edistysmieliset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
työ	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
väen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehdet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pahimmin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kärsiä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakotuksista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
samoin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vieras	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
heimoisten	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sanomalehdistö	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Toimit	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tajat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eivät	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ole	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jaksaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suorit	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakkoja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
istua	O	_	O	_	_	O	_	_	_
van	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
keudessa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joskus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
määrätty	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suoras	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vankeutta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Useat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehdet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ai	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
naisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakotusten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
seurauksesta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
la	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kanneet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Monen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimituksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
detty	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kotitarkastuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lehtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rangaistuksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
usein	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aivan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käsittämättömät	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ruskoje	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Slovoa	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakotettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
valtakunnanduu	B-PER	_	O	_	_	O	Q4275807	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q4275807	_	NoSpaceAfter
man	I-PER	_	O	_	_	O	Q4275807	_	_
jäsenen	I-PER	_	O	_	_	O	Q4275807	_	_
V	I-PER	_	O	_	_	O	Q4275807	_	NoSpaceAfter
.	I-PER	_	O	_	_	O	Q4275807	_	_
Maklakovin	I-PER	_	O	_	_	O	Q4275807	_	_
haastat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
telusta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rjetshiä	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1419486	_	_
tiedonannosta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joka	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
koski	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erimielisyyttä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ministerineuvos	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tossa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kijevskaja	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q4220163	_	_
Mysliä	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q4220163	_	_
armahdus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
manifestin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
selostuksesta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Golos	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	_
Mosk	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
-	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
vytä	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	_
Athosvuoren	B-LOC	_	O	_	_	O	Q130321	_	_
munkkeja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koske	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vasta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kirjoituksesta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
j	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
n	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
e	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Joskus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sakotettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehtiä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
puheiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
julkaisemi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sesta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
edusmiehet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pitäneet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
valtakunnanduumassa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joskus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehden	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vahingollisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suunnan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
takia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yleensä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Joskus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimittajat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kutsuttu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
viranomaisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
luokse	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ilmoitettu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
heille	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mistä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pitäisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kirjoittaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
*	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Sen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
johdosta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tallinnan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1770	_	_
viro	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laiset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lehdet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
muutaman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
päivän	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kuluessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
maksaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakkoja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
teensä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
700	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ruplaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kirjoittaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Posti	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1355052	_	NoSpaceAfter
-	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1355052	_	NoSpaceAfter
nees	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1355052	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
m	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
m	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
:	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
leen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tilin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
karkoittaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asunnois	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sanomalehtien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vaino	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pieta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q656	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q656	_	NoSpaceAfter
rista	I-LOC	_	O	_	_	O	Q656	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
On	O	_	O	_	_	O	_	_	_
otettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
taka	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
varikkoon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Severnaja	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Pravdan	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
n:o	O	_	O	_	_	O	_	_	_
30	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Pietarista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q656	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sano	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
malehti	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Shivaja	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Myslin	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
n:o	O	_	O	_	_	O	_	_	_
7	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
o	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
takavarikkoon	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
määrätyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
täyttämään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tuon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vajauksen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laivojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lukumäärässä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
;	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hel	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taasen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
keskeytyneet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Muutamat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tiöt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
päättäneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jakaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
työmiehil	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
potettava	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Englannin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q21	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ranskan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	_
teh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tävää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Tämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Portlandin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q774215	_	_
juhlien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vel	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jestymisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
poliittinen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
perustus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Tämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Venäjän	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
tehtävä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
liian	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
timaton	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suurvallalle	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jos	O	_	O	_	_	O	_	_	_
se	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tahtoo	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
esiintyä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huomattavampana	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tekijänä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käytävä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käsiksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suuremman	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laivainrakennusohjelman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toteuttami	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
seen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kijevin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	_
juhlat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Duuman	B-PER	_	O	_	_	B-ORG	Q608740	_	_
puheenjohtaja	I-PER	_	O	_	_	O	Q608740	_	_
Rodsjanko	I-PER	_	O	_	_	O	Q608740	_	NoSpaceAfter
osottaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
taas	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mieltä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Eilisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rjetshin	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q1419486	_	_
saaman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sähkösa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
noman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
valtakunnanduu	B-PER	_	O	_	_	B-ORG	Q608740	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	I-ORG	Q608740	_	NoSpaceAfter
man	B-PER	_	O	_	_	B-ORG	Q608740	_	_
puheenjohtaja	I-PER	_	O	_	_	O	Q608740	_	_
Rodsjanko	I-PER	_	O	_	_	O	Q608740	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
louk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kaantuneena	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siitä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ettei	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hänelle	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ollut	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
valmistettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hänen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asemaansa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taavaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vastaanottoa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ole	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ollut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
läsnä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
uuden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asemahuoneen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
peruskiveä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
las	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kettaessa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lokakuulaisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
natsionalistien	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
neuvotteluja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ei	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mikäli	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lokakuulaisten	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	_
pää	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
-	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
äänen	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
-	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
kannattaja	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	_
»	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
Golos	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	_
Moskvy	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	NoSpaceAfter
»	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q21638083	_	_
tietää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tulisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ensinkään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tapahtumaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kijev	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	NoSpaceAfter
issä	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Stolypinin	B-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	_
patsaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paljastus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kijevistä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1899	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Stoly	B-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	NoSpaceAfter
pinin	I-PER	_	O	_	_	O	Q138487	_	_
muistopatsas	O	_	O	_	_	O	_	_	_
paljastettiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
juh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
gas	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Konstantin	B-PER	_	O	_	_	O	Q152099	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sanonut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aikovan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käydä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ranskassa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	_
haihduttaakseen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lopullisesti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
väärinkäsitykset	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
viime	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aikoina	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syntyneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rans	B-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	NoSpaceAfter
kan	I-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kreikan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q41	_	_
välille	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kuningas	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tah	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
too	O	_	O	_	_	O	_	_	_
samalla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
esittää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
myötätuntonsa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Ranskan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	_
suhteen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jonka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ansiot	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kreik	B-LOC	_	O	_	_	O	Q41	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q41	_	NoSpaceAfter
kaa	I-LOC	_	O	_	_	O	Q41	_	_
kohtaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suuremmat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
minkään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
muun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vallan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Turkki	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Italian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q172579	_	_
suosiminen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Roomasta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q220	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
B	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
V	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Täkäläinen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sanomalehdistö	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
erit	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
täin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tyytyväinen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niitten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uusien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kor	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vausten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
johdosta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Italia	B-LOC	_	O	_	_	O	Q172579	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vähässä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q51614	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q51614	_	NoSpaceAfter
Aasiassa	I-LOC	_	O	_	_	O	Q51614	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Muutamissa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
poliittisissa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
piireissä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ollaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sitä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
miel	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Turkin	B-ORG	_	O	_	_	B-LOC	NIL	_	_
hallitus	I-ORG	_	O	_	_	O	NIL	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suostunut	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tekemään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Italialle	B-LOC	_	O	_	_	O	Q172579	_	_
nämä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
myönnytyk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
set	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tarkoituksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
heikontaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ranska	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vaatimuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
KJÄLLMANSON	O	_	O	_	_	O	_	_	_
&	O	_	O	_	_	O	_	_	_
C:o	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ALEKSANTERINKATU	O	_	O	_	_	O	_	_	_
21	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
UUSIA	O	_	O	_	_	O	_	_	_
IKKUNAVERHOJA	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
17460	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Tietoja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
eri	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aloitta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lakkoliike	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Suur	B-LOC	_	O	_	_	O	Q174193	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q174193	_	NoSpaceAfter
Britanniassa	I-LOC	_	O	_	_	O	Q174193	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Bulgaria	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Rautatien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rakennus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Egeanmeren	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34575	_	NoSpaceAfter
rannalle	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lontoosta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q84	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
B	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	_
V	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
.	I-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Daily	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q192621	_	_
Telegraphin	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q192621	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sofian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q472	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kirjeen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vaihtaja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lennättää	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bulgarian	B-ORG	_	O	_	_	B-LOC	NIL	_	NoSpaceAfter
hallitus	I-ORG	_	O	_	_	O	NIL	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lopullisesti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
päättänyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ryh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tyä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rakentamaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rautatietä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Mus	B-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
tapha	I-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Pashasta	I-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Egeanmeren	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34575	_	_
rannal	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
le	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Raskaita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syytöksiä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Sofiasta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q472	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
B	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
V	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
)	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Entinen	B-PER	_	O	_	_	O	Q523393	_	_
pääministeri	I-PER	_	O	_	_	O	Q523393	_	_
Geshov	I-PER	_	O	_	_	O	Q523393	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
teh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suurta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huomiota	O	_	O	_	_	O	_	_	_
herättäviä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pal	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jastuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tri	B-PER	_	O	_	_	O	Q713517	_	_
Danevin	I-PER	_	O	_	_	O	Q713517	_	_
toiminnasta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Geshov	B-PER	_	O	_	_	O	Q523393	_	_
vakuuttaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koko	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ajan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vastus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taneensa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sotaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
selittää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaikkiin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Bulgariaa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
kohdanneisiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
onnetto	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
muuksiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syypääksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Danevia	B-PER	_	O	_	_	O	Q713517	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joka	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
myös	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
laatinut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tsaari	B-PER	_	O	_	_	O	Q55032081	_	_
Ferdinandin	I-PER	_	O	_	_	O	Q55032081	_	NoSpaceAfter
tunnetun	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sähkösanoman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Venäjän	B-LOC	_	O	_	_	O	Q34266	_	_
kei	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sarille	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Danev	B-PER	_	O	_	_	O	Q713517	_	_
vastusti	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaikin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kei	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
noin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Bulgarian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q219	_	_
selkkauksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Serbian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q403	_	NoSpaceAfter
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kreikan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q41	_	_
kanssa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rauhallista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ratkai	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
semista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vieläpä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vääristeli	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tosiasioita	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kansan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
edustuslaitoksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Albania	B-LOC	_	O	_	_	O	Q582781	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Essad	B-PER	_	O	_	_	O	Q366796	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q366796	_	NoSpaceAfter
pasha	I-PER	_	O	_	_	O	Q366796	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Durazzosta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q83285	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Por	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
mestari	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
makedonialaisen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
papiston	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
johtajat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sekä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kreikkalainen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
metropo	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
litta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Skutarissa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q131638	_	_
olevilta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Itävallan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q28513	_	NoSpaceAfter
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Italian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q172579	_	_
konsuleilta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sähköteitse	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ano	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
neet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Rumanian	B-ORG	_	O	_	_	B-LOC	Q2528718	_	_
hallitusta	I-ORG	_	O	_	_	O	Q2528718	_	_
koe	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tettaisiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saada	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sovintoon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Essad	B-PER	_	O	_	_	O	Q366796	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	Q366796	_	NoSpaceAfter
pashan	I-PER	_	O	_	_	O	Q366796	_	_
vaatimuksien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
perusteilla	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
se	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hallitus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siirrettäisiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Duraz	B-LOC	_	O	_	_	O	Q83285	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q83285	_	NoSpaceAfter
zoon	I-LOC	_	O	_	_	O	Q83285	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Japani	B-LOC	_	O	_	_	O	Q17	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Suhteet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kiinaan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q13426199	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Tokiosta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1490	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
18	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Eilen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
detyssä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mielenosotuskokouksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hy	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
väksyttiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
päätöslauselma	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jossa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
huo	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
mautetaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hallitus	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tehnyt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
suuria	O	_	O	_	_	O	_	_	_
virheitä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
keskusteluissa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kiinan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q13426199	_	NoSpaceAfter
kanssa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tähden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Japanin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q17	_	_
ar	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vo	O	_	O	_	_	O	_	_	_
alentunut	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mikä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ehkäisee	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Japanin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q17	_	NoSpaceAfter
politiikan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
menestystä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vastaisuudes	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Päätöslauselmassa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vaaditaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hal	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lituksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
eroa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
18	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tokion	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1490	_	_
sanomalehteä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sako	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aben	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	_
murhaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koskevien	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tieto	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
julkaisemisesta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Puolivirallinen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Tshuo	B-HumanProd	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
langetettu	O	_	O	_	_	O	_	_	_
korkeimpaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
800	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jenin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sakkoon	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Tokiosta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1490	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ulkomi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nisterin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
apulainen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kumoaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tiedot	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
et	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Englanti	B-LOC	_	O	_	_	O	Q21	_	_
olisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pannut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vastalauseen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Japanin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q17	_	_
vaatimusta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vastaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tshang	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Hsiungin	I-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	_
rankaisemisesta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jonka	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
luullaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saattavan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
aikaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uusia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
le	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vottomuuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Janktsekiangin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q5413	_	_
laak	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sossa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Koleraan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hersonissa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q156732	_	_
t	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
k	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
14	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
p:nä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sairastunut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
3	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuollut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Her	B-LOC	_	O	_	_	O	Q4497366	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q4497366	_	NoSpaceAfter
sonin	I-LOC	_	O	_	_	O	Q4497366	_	_
kihlakunnassa	I-LOC	_	O	_	_	O	Q4497366	_	_
sairastunut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
1	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Odessan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q4331476	_	_
kihlakunnassa	I-LOC	_	O	_	_	O	Q4331476	_	_
sairastunut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
6	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuollut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
3	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kulkutautikomitea	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lähettänyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Etelä	B-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
Venäjälle	I-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
lääkintö	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
inspehtori	I-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Malinovskin	I-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	_
tutustumaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taudin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
leviämiseen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimimaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sitä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vastaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Muinaislöytöjä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Näinä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
päivinä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
palannut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vladikavkasiin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q5239	_	_
Naltshi	B-LOC	_	O	_	_	O	Q5265	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q5265	_	NoSpaceAfter
kin	I-LOC	_	O	_	_	O	Q5265	_	_
piiristä	I-LOC	_	O	_	_	O	Q5265	_	_
kaksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Terskin	B-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	_
museon	I-LOC	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
johtomiestä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Vertepov	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Raspopov	B-PER	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toimittaneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaivauksia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
He	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tuoneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
museoon	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suuren	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ko	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
koelman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
arvokkaita	O	_	O	_	_	O	_	_	_
esineitä:	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ranne	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
renkaita	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
korvarenkaita	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sormuksia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
solkia	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
helmiä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lasista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
meripihkasta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
karneolista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
metallista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
almandini	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kiviä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kultakehyksissä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kultaisia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
esi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
neitä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saviastioita	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yksi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
karhun	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
muotoinen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toisella	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pohja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lasinen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
se	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pääkalloja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
melkein	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kaikki	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pitkäkallotyyppiä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
—	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Aleksanteri	B-ORG	_	O	_	_	B-PER	NIL	_	_
Nevskin	I-ORG	_	O	_	_	I-PER	NIL	_	_
raittius	I-ORG	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
-	I-ORG	_	O	_	_	O	NIL	_	NoSpaceAfter
seura	B-ORG	_	O	_	_	O	NIL	_	_
Pietarissa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q656	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ollut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olemassa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
15	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vuotta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Jäseniä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tämän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ajan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kuluessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sillä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ollut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
yhteensä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
970	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
140	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Serbia	B-LOC	_	O	_	_	O	Q403	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Pääministerin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
matkat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Wienistä	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1741	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
»	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Neue	B-HumanProd	_	O	_	_	O	Q2919142	_	NoSpaceAfter
Freie	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q2919142	_	_
Presselle	I-HumanProd	_	O	_	_	O	Q2919142	_	NoSpaceAfter
»	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lennätetään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Marien	B-LOC	_	O	_	_	O	Q523469	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q523469	_	NoSpaceAfter
badista	I-LOC	_	O	_	_	O	Q523469	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pashitsh	B-PER	_	O	_	_	O	Q313843	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
matkusta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
nut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Parisiin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q90	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jossa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	_
viipyy	O	_	O	_	_	O	_	_	_
muu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tamia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
päiviä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Sieltä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
matkustaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hän	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Biarritziin	B-LOC	_	O	_	_	O	Q132790	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Huoli	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Albanian	B-LOC	_	O	_	_	O	Q582781	_	_
hankkeista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Belgradista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q3711	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
B	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
V	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Täkäläiset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
poliittiset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
piirit	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
levottomia	O	_	O	_	_	O	_	_	_
albanialaisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rajoilta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
saa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
puneiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tietojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
johdosta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ker	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
albanialaisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
heimojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
uusista	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sotaliikkeistä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Näillä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
liikkeillä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kaikkialla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
määrätty	O	_	O	_	_	O	_	_	_
luonne	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Albania	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laiset	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hyvin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asestettuja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Serbian	B-ORG	_	O	_	_	B-LOC	NIL	_	_
hallitus	I-ORG	_	O	_	_	O	NIL	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
asian	O	_	O	_	_	O	_	_	_
johdos	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kääntynyt	O	_	O	_	_	O	_	_	_
suurvaltain	O	_	O	_	_	O	_	_	_
puoleen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vaatien	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Albaniaan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q582781	_	_
mitä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pikem	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
min	O	_	O	_	_	O	_	_	_
järjestettäisiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
santarmisto	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Belgradista	B-LOC	_	O	_	_	O	Q3711	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Al	B-LOC	_	O	_	_	O	Q582781	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q582781	_	NoSpaceAfter
banian	I-LOC	_	O	_	_	O	Q582781	_	_
rajalla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
käymässä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
verisiä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
taisteluja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
serbialais	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
montenegrolais	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joukkojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
albaanilaisten	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ases	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tettujen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
joukkojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
välillä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Äsken	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tuo	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tiin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tänne	O	_	O	_	_	O	_	_	_
40	O	_	O	_	_	O	_	_	_
haavoitettua	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Hallituk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
äänenkannattaja	O	_	O	_	_	O	_	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kääntynyt	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
uudelleen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
niiden	O	_	O	_	_	O	_	_	_
valtojen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
puoleen	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
jotka	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
taanneet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Albanialle	B-LOC	_	O	_	_	O	Q582781	_	_
puolu	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
eettomuuden	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pyytäen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
järestyksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ja	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
rauhan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
palauttamista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mahdollisim	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
man	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pian	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rajoille	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koska	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Serbia	B-LOC	_	O	_	_	O	Q403	_	NoSpaceAfter
muussa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tapauksessa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tulee	O	_	O	_	_	O	_	_	_
itse	O	_	O	_	_	O	_	_	_
hank	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kimaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
itselleen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
rauhan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sekä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
menet	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
telemään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
oman	O	_	O	_	_	O	_	_	_
harkintansa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
mukaan	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kreikka	B-LOC	_	O	_	_	O	Q41	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Kuningas	O	_	O	_	_	O	_	_	_
koettaa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lepytellä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Ranskaa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q70802	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lontoosta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q84	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Reu	B-ORG	_	O	_	_	O	Q130879	_	NoSpaceAfter
-	I-ORG	_	O	_	_	O	Q130879	_	NoSpaceAfter
terin	I-ORG	_	O	_	_	O	Q130879	_	_
toimisto	I-ORG	_	O	_	_	O	Q130879	_	_
ilmoittaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kunin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
Kiina	B-LOC	_	O	_	_	O	Q13426199	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Presidentinvaali	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lontoosta	B-LOC	_	O	_	_	O	Q84	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
18	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
(	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
R	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
)	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Pe	B-LOC	_	O	_	_	O	Q956	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q956	_	NoSpaceAfter
kingistä	I-LOC	_	O	_	_	O	Q956	_	_
lennätetään	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kaikki	O	_	O	_	_	O	_	_	_
puo	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
lueet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
ovat	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sopineet	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siitä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
presi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
dentinvaali	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lykätään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toistaiseksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Lausutaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kuitenkin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
toivomus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
että	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vaali	O	_	O	_	_	O	_	_	_
voidaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
määrätä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lokak	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lo	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
puksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
jotta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Kiinalla	B-LOC	_	O	_	_	O	Q13426199	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
sen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
viettäes	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
sä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kansallista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tasavallaksi	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tulojuh	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
laansa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olisi	O	_	O	_	_	O	_	_	_
presidentti	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Presidentin	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
vaalista	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tulee	O	_	O	_	_	O	_	_	_
riippumaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
tunnustaa	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
ko	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Saksa	B-LOC	_	O	_	_	O	Q43287	_	_
Kiinan	B-LOC	_	O	_	_	O	Q13426199	_	_
tasavallan	I-LOC	_	O	_	_	O	Q13426199	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Meksiko	B-LOC	_	O	_	_	O	Q96	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Diazin	B-PER	_	O	_	_	O	Q2394953	_	_
palaus	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Mexiko	B-LOC	_	O	_	_	O	Q1489	_	_
Citystä	I-LOC	_	O	_	_	O	Q1489	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	_
syysk	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
19	O	_	O	_	_	O	_	_	_
p	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
Huerta	B-PER	_	O	_	_	O	Q299168	_	_
on	O	_	O	_	_	O	_	_	_
kehoittanut	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Felix	B-PER	_	O	_	_	O	Q2394953	_	_
Diazia	I-PER	_	O	_	_	O	Q2394953	_	NoSpaceAfter
palaamaan	O	_	O	_	_	O	_	_	_
takaisin	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Meksikoon	B-LOC	_	O	_	_	O	Q96	_	_
Euro	B-LOC	_	O	_	_	O	Q46	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q46	_	NoSpaceAfter
pasta	I-LOC	_	O	_	_	O	Q46	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Tätä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pidetään	O	_	O	_	_	O	_	_	_
merkkinä	O	_	O	_	_	O	_	_	_
siitä	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
,	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
että	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Huerta	B-PER	_	O	_	_	O	Q299168	_	_
aikoo	O	_	O	_	_	O	_	_	_
pitää	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Yhdysval	B-LOC	_	O	_	_	O	Q30	_	NoSpaceAfter
-	I-LOC	_	O	_	_	O	Q30	_	NoSpaceAfter
loille	I-LOC	_	O	_	_	O	Q30	_	_
antamansa	O	_	O	_	_	O	_	_	_
lupauksen	O	_	O	_	_	O	_	_	_
olla	O	_	O	_	_	O	_	_	_
vas	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
tustamatta	O	_	O	_	_	O	_	_	_
Diazin	B-PER	_	O	_	_	O	Q2394953	_	_
presidenttiehdok	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
-	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
kuutta	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter
.	O	_	O	_	_	O	_	_	NoSpaceAfter|EndOfSentence
